香港而家好似呢套電影（黑白兩道夾擊）

看見黑白兩道對年輕人的封殺，不禁令我想起The Dark Knight，活在黑暗中的正義，蝙蝠俠。

他們沒有蝙蝠俠的裝備，只有$130防毒面具、$25安全帽、$10雨傘。
他們沒有先進的武器，只有隨街可得的鐵欄、路牌、磚塊、紙皮車及路障。
餓了就靠褲袋裡兩張食物卷，更別妄想能在家中吃頓普通的飯。

生活在惡勢力之下，仍然堅持守護香港，站在「惡」的最前線，年輕的青年及抗爭者，被愚民謾罵，侮辱及攻擊；受黑社會恐襲，刀棍亂打；接住警察一槍又一槍，凌駕法治、不需負責的暴力，不公平的對待。

面對不公義、選擇中立是軟弱、選擇沈默是幫凶、選擇割蓆是埋沒良知、選擇惡言相向是喪盡天良、選擇站在有權有勢的一方是泯滅人性！

看見黑白兩道對年輕人的封殺，不禁令我想起The Dark Knight，活在黑暗中的正義，蝙蝠俠。

他們沒有蝙蝠俠的裝備，只有$130防毒面具、$25安全帽、$10雨傘。
他們沒有先進的武器，只有隨街可得的鐵欄、路牌、磚塊、紙皮車及路障。
餓了就靠褲袋裡兩張食物卷，更別妄想能在家中吃頓普通的飯。

生活在惡勢力之下，仍然堅持守護香港，面對「惡」的最前線，年輕的青年及抗爭者，被愚民謾罵，侮辱及攻擊；受黑社會恐襲，刀棍亂打；接住警察一槍又一槍，凌駕法治、不需負責的暴力，不公平的對待。

面對不公義、選擇中立是軟弱、選擇沈默是幫凶、選擇割蓆是埋沒良知、選擇惡言相向是喪盡天良、選擇站在有權有勢的一方是泯滅人性！